求教，咩叫氹人，咩野叫關心？

如題

有目的 冇目的

咁做咩先可以氹人or feel到係關心？

如果佢鍾意你
你挖舊鼻屎卒落佢塊面黎氹佢都會開心

氹人 係有目的地想令一個人開心 而個目的可能只係「想佢開心」咁簡單 咁你可能就會搞下爛gag 送下小禮物 甚至講一句甜言蜜語

而 關心 係無目的地想一個人好 例如你會關心人地食左飯未 凍有無著多件衫 呢啲野對你無直接利益 而多數人做呢啲行為都係發自內心

利申：鳩up

一個字「錢」

請食飯 送禮物
有車管接送
間唔中去吓旅行

佢應該會打柒我

想佢開心，但係佢開唔開心就得佢自己知。好似做咩都冇用

咁如果冇錢呢？

比佢感覺到你係著緊佢既已經好夠

不過當然要睇下你係佢邊個[/size=2[size=2]]

唔識氹人

唔鐘意你既做咩都只係騷擾

兜野較剪腳車落佢個頭
一隻手插落佢對眼度
一隻手插落個屎忽度
之後挖佢對眼同條腸出黎煲湯餵狗

好男人象徵

咁可以點

與左手，電腦為伴，但係關我撚事

代入佢個角色到諗野

Exactly

女人心，海底針